聽到igg 呢隻股走去玩王國紀元是否不智

見到佢app store 都係三甲多人玩
走去試玩 了解下隻股業務 點睇

你會發現IGG好賺錢

33M戰力 放帳
雙金色英雄（金肥（課左2000hkd)、炸希師）、雙紫（就快金）
Tg nevergiveup17

2$